突發 澳門狗停電

關我撚事

LIHKG清靜左

下場如此
痛快暢飲

又到happy hour時間

支那供電

第三世界

咩年代 仲停電

關sir有冇事

岩岩先係舊葡京

澳門不如同我哋香港買電好過喇

咩年代呀

澳門嘅電係邊度俾？

蚑

關蛇屋企點算？

等派錢補返

記住約好將來有一天
當這盛世忽然停了電

澳門狗又贏

啱啱有返電？

搵解放軍啦

衰過清朝

有錢派唔怕啦

仲唔快d問中國南方電網供電融入大灣區

停電邊攞到錢

排隊拎咪得 邊有電子系統咁先進

當支持環保囉

供應穩定性99.9

穩定率99.999%>99.9%

賭場點算

實有後備電源

港共幾年前已經想搞香港d電
不過中電同港燈出晒聲唔肯先搞唔成

香港人樣樣錢行頭嘅唯一好處

笑撚死人

大陸聯網呀麻
之後就係俾人屌柒大陸電網穩定性太低
影響香港競爭力

落幾滴水就停電

澳門係咪好依賴支那供電?

好似同緊支那買90%?

咁凍先黎停電堅慘

玄學大師詹惟中

港共之前仲話香港應該同支那買電 支共港共屌你老母

好在香港電力供應係由私人公司提供,如果唔係嘅話早就用咗大陸電喇

用支那電係咁嫁啦

係

支那賤畜

等港燈中電立法會都係自己人個陣就會搞

澳門: 突發 MTR 4線全死

好彩有中電同港燈照亮香港

21世紀都快到，發達城市居然會停電

其實南方電網都有30%香港股權係香港電廠

打家劫舍未

好過你地 地鐵 火車 輕鐵都無
sor 輕軌先啱

唔使電啦 咪又係非洲地區

冇所謂我哋慣晒 你地乜都冇呀

突發 澳門所有鐵路失蹤

都係MTR

所以支那成日想食香港電
佢地穩定性差

支那賤畜死全家

有無source？

澳門輕軌氹仔線將由港鐵公司的全資附屬有限公司港鐵軌道營運(澳門)一人有限公司(下稱: 港鐵(澳門)) 負責鐵路營運及維護。

我地澳門gdp最高

澳狗

此時此刻特別想說,作爲祖國的一分子,作爲中國的子民,特別特別的幸福

個玄學大師呢？
出呢未？
btw